\section{Famille Stuart \index[noms]{Stuart, Matthew} / Douglas \index[noms]{Douglas, Margaret}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1432_I1431}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Matthew Stuart \index[noms]{Stuart, Matthew}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1516}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de John Stewart \index[noms]{Stewart, John} \textit{[...]} et de Unknown  \index[noms]{, Unknown} \textit{[...]}.
Il a 1 fr\`{e}re : John Stuart \index[noms]{Stuart, John} \textit{[...]}.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1571}, \`{a} l'\^{a}ge de 55 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Margaret Douglas \index[noms]{Douglas, Margaret}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1515}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Archibald Douglas \index[noms]{Douglas, Archibald} \textit{[... - ]} et de Margaret Tudor \index[noms]{Tudor, Margaret} \textit{[28 nov. 1489 - 18 oct. 1541]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Margaret Tudor \index[noms]{Tudor, Margaret} \textit{[28 nov. 1489]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 18 octobre 1541}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 26 ans.
Son \'{e}poux, Matthew Stuart \index[noms]{Stuart, Matthew} \textit{[1516]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1571}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 56 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1578}, \`{a} l'\^{a}ge de 63 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1432_I1431.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Charles Stuart \index[noms]{Stuart, Charles} \textit{[... - 1576 \footnote{.}]} et Henry Stuart \index[noms]{Stuart, Henry} \textit{[1545 \footnote{.} - 1567 \footnote{.}]}.
\clearpage
